{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023083152745/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "하버 그래픽 기모 스웨트셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのマンツーマンTシャツはサムスン物産ファッション部門で生産されました。 商品番号はFW23 / 423941LY3Rです。 このマンツーマンTシャツはカジュアルな印象を与えるためにウィットのあるプリントを加えました。 起毛フレンチテリー素材を使用し、柔らかくて暖かいフィット感を提供し、オーバーフィットで楽に着用できます。 いつでもどこでも活用できるデイリーアイテムでデニムやコットンパンツとよく似合います。 このマンツーマンTシャツの素材は綿61%とポリエステル39%です。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯時には、服を裏返して洗濯し、ねじったり、こすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯していただき、飾り物が落ちないように軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は補償を受けることができず、暖房器具や高温のアイロンがけを避けなければなりません。 また、金属副材料が肌と摩擦しないように注意し、デザイン上、装飾物がある場合は首を絞めないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 また、白い製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このマンツーマンTシャツはどのブランドが生産しましたか？",
            "answer": "ブランド8 secondsのマンツーマンTシャツはサムスン物産ファッション部門で生産されました。"
        },
        {
            "question": "このマンツーマンTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / 423941LY3Rです。"
        },
        {
            "question": "このマンツーマンTシャツはどのような印象を与えますか？",
            "answer": "このマンツーマンTシャツはカジュアルな印象を与えるためにウィットのあるプリントを加えました。"
        },
        {
            "question": "このマンツーマンTシャツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このマンツーマンTシャツの素材は綿61%とポリエステル39%です。"
        },
        {
            "question": "このマンツーマンTシャツはどんな洗濯方法がおすすめですか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "このマンツーマンTシャツはどんな時に着用することができますか？",
            "answer": "いつでもどこでも活用できるデイリーアイテムでデニムやコットンパンツとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このマンツーマンTシャツの洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "洗濯時には、服を裏返して洗濯し、ねじったり、こすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このマンツーマンTシャツの水洗い時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "このマンツーマンTシャツは強い日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このマンツーマンTシャツの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 507
    }
}